內地肉感網紅被好友出賣 零P圖竟獲網民大讚：五官是可以的

騙徒手法層出不窮，尤其在網絡世界，更加要「戴眼識人」！繼日前有內地網民在酒店泳池偶遇網紅女神自拍，踢爆對方鏡頭前後差別很大後，近日又有P圖高手出招對付另一網紅「小澤瑪麗甜甜」。她平日最愛上載牙籤腳、V煞臉、大眼高鼻的照片呃Like，誰知被網民「網紅扒皮」公開其日常照，並笑指她才是「照騙」界的神級高手。「小澤瑪麗甜甜」被公開零P圖（未經修改的照片）後，在微博大方回應指被好友出賣。

內地網紅「小澤瑪麗甜甜」在相中擁V煞臉、大眼、高鼻，而且上圍豐滿，絕對稱得上美女一名。（微博「網友扒皮」圖片）

該網民日前一口氣上載3張「小澤瑪麗甜甜」的「日常照」及3張沒有P圖的真面目照，相中這位名為「小澤瑪麗甜甜」的網紅，在微博自稱是「上海英模文化發展有限公司簽約模特」，並有3萬多個粉絲。在她的「日常照」中，可見她身材纖瘦、擁驕人上圍、V煞臉等，單憑照片而言，絕對是靚女一名。

但現實總是殘酷的，該網民公開的正面照中，發現「小澤瑪麗甜甜」原來是肉感靚女，隨即引來網民熱議，並在她的微博洗版指：「我懷疑人生了」、「這同一個人嗎？」、「終於知道為什麼的瘦，胸還那麼大的人什麼原因啦，全是P的。」不過亦有不少網民力撐「小澤瑪麗甜甜」：「五官是可以的」、「只有我感覺沒P也挺好看嗎？」、「至少胸是真的」

網民在微博上載「小澤瑪麗甜甜」的真面目，引來大批網民熱議。（微博「網友扒皮」圖片）

其後「小澤瑪麗甜甜」在微博大方回應指被好友出賣，原圖是她的朋友放上網：「居然這麼害我，我真的想不到，她剛剛回我說，免費讓你紅一把不開心嗎？」她又坦承：「其實我的妝前妝後差距特大，之後要是有時間我可以直播，或者錄視頻給大家分享化妝和修圖的，還有希望大家給我一點時間，我一定會瘦回去的。」

其實「網絡詐騙」又豈止一單，早前有另一位內地網紅度假時，被網民撞破在泳池邊不斷自拍，誰知該網紅真面目同樣是「肉」女一名，嚇到網民立即將鏡頭內外對比照上傳網絡，引起熱議。

（微博、東森新聞）

撰文：李思朗

睇相都唔靚啦

死肥閪

大家不如試下將欣宜改佢地咞樣再post係支那會有乜反應